三男涉於哈囉喂藏汽油彈襲警 警指從500分鐘片段中找到被告身影

太子站8.31疑團至今未解，連月來大批市民在太子站和旺角警署一帶示威，要求交代真相。警方於10.31哈囉喂當日在旺角警署附近截查三名男子，指其中兩人藏有汽油彈及鎚仔；另一人則涉襲警，三人早前被控提堂。案件今再訊，控方指警方「翻來覆去」地觀看現場長達500分鐘的閉路電視片段，找到涉案被告身影，仍需時等候化驗報告。三案分別押後明年二月再訊。

案件今在西九龍裁判法院再訊，三案被告分別為學生李開正（22歲）、廚師張晉劻（20歲）、店舖管理人梁卓楠（22歲），均暫時毋須答辯。

就讀公開大學工商管理二年級的李，被控在公眾地方管有攻擊性武器罪，指他10.31當天在雅蘭里和鴉蘭街交界藏有5支汽油彈。控方表示，警方已檢取現場共10個閉路電視記錄，片長約500分鐘，「翻來覆去咁睇」，片段拍下被告走入後巷並卸下身上的背囊，背囊中藏有汽油彈。政府化驗師已證實汽油彈內的液體為汽油，案件仍待DNA及纖維對比等化驗報告。

劉綺雲拒絕拒絕李的保釋申請，案件押後明年2月4日再訊。據了解，李是1996年八仙嶺山火生還者張潤衡的表弟。

至於張晉劻一案，他被控一項在公眾地方管有攻擊性武器罪，被指於白楊街藏有一個鎚和一支載有易燃液體的玻璃樽；他另被控身處非法集結時蒙面。控方透露，警方成功取得三條相關閉路電視片段，惟其中兩條因角度問題未能拍下犯案經過，另一段則拍下被告身處現場及被捕過程。控方指被告身上檢獲的玻璃樽，初步驗檢內含高度易燃物品，惟仍需進一步確認。此外，本案仍需等候DNA及纖維對比等化驗報告。裁判官拒絕張的保釋申請，案件押後至明年2月10日再訊。

另外，梁卓楠被控一項襲警罪，指他在上海街襲擊警務督察X，案件押後至明年月10日，待索取律政司法律意見，他續准保釋候訊。

【案件編號：案件編號：WKCC4135、4136、4139/19】

香港金總終於接受網上會員申請啦

希望大家喺諗住歡渡聖誕時候，勿忘尚喺牢獄嘅義士

呢單案義士由10月困到依家，再要等2月先再審，中間違反常理地無得保釋，唔可以陪自己屋企人過

唔奢求大家可以做到勇武，但希望大家唔好幫襯咗黃店就當ok，可以幫手做多啲文宣，勿忘五大訴求

義士們，香港人感恩戴德，希望你地早日獲釋，煲底見

最後我搵資料時見到下面呢個po啲撚屌，屌曬你地老母，有無諗過人地感受，一句支持說話都無，仲要無嘢講攞義士講笑

3青年前日示威衝突中被捕今提堂 張潤衡表弟等兩人不准保釋

元祖火魔法師既表弟

冇節日冇慶祝
天佑手足

大家要支持下雅蘭里和鴉蘭街交界提供CCTV個10間店

cctv

點搵

屌拿星 721 唔見你睇片？

所有cctv都要爆

推，求多啲人關注手足被捕後情況

好撚地獄